自己人俾人查身分證 白衫就消遙法外

屌你老母死黑警

推

直播睇撚到曬，黑社會係入面立埋架生都無事，出面叫兩句就查身份證

睇到好撚嬲屌佢克警老母臭閪

都做晒出面

有兩隻防暴入埋村拍膊頭，係咪痴撚線

仲要兇記者唔好拍片

唔係親眼見到我都唔信啊

可惜班藍絲仲覺得公報私仇係無問題

警黑一家親

入條村可以搜到大把武器
黑警都唔會做野
荃灣幾支啤酒就大造文章

屌你睇到好撚嬲

咩世界?
咪係香港~

黑警今次要收科，一定係趕走曬記者，無鏡頭之後靜靜雞收隊

我無野講

入面幾百個真暴徒，黑警搵埋速龍黎都打唔掂啦

屌，垃圾黑警，對手咩都冇嘅人你就查身分證，白衫個個都拎碌棍又唔入去查身分證？

死黑警

幾個手冇寸鐵市民就要査身分証重要成隊防暴圍住
對面一街之隔幾十個揸晒鐵通攻擊性武器嘅就冇事

邊個破壞法治

黑警死全家！